沖涼超過三個字以上ge冇資格做男人

港女咩咁姿整

打丁要同你交代

我沖開14分鐘59秒

小妹真系囡

我直接唔沖

男人中既男人

沖9個字

姿整都要比樓主話 唔乾淨仲覺得自己好威威

樓主你學乞兒咁唔好沖涼啦

x2

最小一個鐘

幽默感呢家嘢

每日都同條女一齊沖涼，成粒鐘先出番黎

唱歌都唱咗三個字啦

照鏡都一個鐘啦

屌，尋日真係唔記得沖

R袋底泥都去左成個鐘啦

劣下條鳩都唔至三個字啦

儲水式電熱水爐既人無資格留言